\section{Primjeri u \LaTeX u}
		
		\textit{Ovo potpoglavlje izbrisati.}\\

		U nastavku se nalaze različiti primjeri kako koristiti osnovne funkcionalnosti \LaTeX a koje su potrebne za izradu dokumentacije. Za dodatnu pomoć obratiti se asistentu na projektu ili potražiti upute na sljedećim web sjedištima:
		\begin{itemize}
			\item Upute za izradu diplomskog rada u \LaTeX u - \url{https://www.fer.unizg.hr/_download/repository/LaTeX-upute.pdf}
			\item \LaTeX\ projekt - \url{https://www.latex-project.org/help/}
			\item StackExchange za Tex - \url{https://tex.stackexchange.com/}\\
		
		\end{itemize} 	


		
		\noindent \underbar{podcrtani tekst}, \textbf{podebljani tekst}, 	\textit{nagnuti tekst}\\
		\noindent \normalsize primjer \large primjer \Large primjer \LARGE {primjer} \huge {primjer} \Huge primjer \normalsize
				
		\begin{packed_item}
			
			\item  primjer
			\item  primjer
			\item  primjer
			\item[] \begin{packed_enum}
				\item primjer
				\item[] \begin{packed_enum}
					\item[1.a] primjer
					\item[b] primjer
				\end{packed_enum}
				\item primjer
			\end{packed_enum}
			
		\end{packed_item}
		
		\noindent primjer url-a: \url{https://www.fer.unizg.hr/predmet/proinz/projekt}
		
		\noindent posebni znakovi: \# \$ \% \& \{ \} \_ 
		$|$ $<$ $>$ 
		\^{} 
		\~{} 
		$\backslash$ 
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[8, l]|X[8, l]|X[16, l]|} %definicija širine tablice, širine stupaca i poravnanje
			
			%definicija naslova tablice
			\hline \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{naslov unutar tablice}}	 \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			%definicija naslova tablice prilikom prijeloma
			\hline \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{naslov unutar tablice}}	 \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			\rowcolor{LightGreen}IDKorisnik & INT	&  	Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod  	\\ \hline
			korisnickoIme	& VARCHAR &   	\\ \hline 
			email & VARCHAR &   \\ \hline 
			ime & VARCHAR	&  		\\ \hline 
			\cellcolor{LightBlue} primjer	& VARCHAR &   	\\ \hline 
			
		\end{longtabu}
		

		\begin{table}[H]
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[8, l]|X[8, l]|X[16, l]|} 
				
				\hline 
				\endfirsthead
				
				\hline 
				\endhead
				
				\hline 
				\endlastfoot
				
				\rowcolor{LightGreen}IDKorisnik & INT	&  	Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod  	\\ \hline
				korisnickoIme	& VARCHAR &   	\\ \hline 
				email & VARCHAR &   \\ \hline 
				ime & VARCHAR	&  		\\ \hline 
				\cellcolor{LightBlue} primjer	& VARCHAR &   	\\ \hline 
				
				
			\end{longtabu}
	
			\caption{\label{tab:referencatablica} Naslov ispod tablice.}
		\end{table}
		
		
		%unos slike
		\begin{figure}[H]
		%	\includegraphics[scale=0.4]{slike/aktivnost.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
			\centering
			\caption{Primjer slike s potpisom}
			\label{fig:promjene}
		\end{figure}
		
		\begin{figure}[H]
		%	\includegraphics[width=.9\linewidth]{slike/aktivnost.PNG} %veličina u odnosu na širinu linije
			\caption{Primjer slike s potpisom 2}
			\label{fig:promjene2} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
		\end{figure}
		
		Referenciranje slike \ref{fig:promjene2} u tekstu.
		
		\eject
